希望大家悼念之餘，做多一件事

就係好好關心自己既情緒
冇一個香港人睇到會覺得開心 (除左某d涼薄既生物之外)
呢幾日成日mon住啲消息，又為左啲仆街而勞氣，出到去又食晒噴霧咁
今日我地仲失去左一位戰友，就咁打完呢兩行野，都覺得悲
襯未有咩行動前，搵個空間比自己抖抖
做咩都好，搵人傾下做運動聽歌去海邊屌鳩林奠老母咩都好，比自己發洩下情緒
悲傷係會漫延出去，冇人想再失去任何一個戰友
用一個鐘頭，或者更多時間比自己既情緒疏導下啦

rip 巴打